大家！！be water act啊！！！

美國議員Josh David Hawley就推行Hong Kong Be Water Act發起聯署，以對抗北京對香港自由同埋人權嘅侵蝕。亦都會制裁一啲損害香港人權嘅政府官員。

四萬票都未有， 阻你一分鐘，Josh Hawley今年黎過香港，佢响通過香港民主及人權法案出咗唔少力

求大家推爆佢

推

已簽署

簽ed ~~

簽唔到..... 壞左

手都軟

1.可以殺中共啲官
2.連坐

done

人呢

f5 試試

Signed and pish

簽！

一齊簽

.:。

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

push

pishhhhh

推
咁耐都得咁少人簽

up

簽了

Push

pish

已簽 幫推

Tui ng do 又話要清算黑警

咁撚少人簽
係咪贏左喇！
係咪唔要喇！
推！

Tui

簽左兩次

已簽

殺係咩意思？

美國參議員提《Hong Kong Be Water Act》 藉法案制裁中港官員

推呀

簽完，推post

簽ed

P牌狗幫你推

呢個真係要簽 推

已簽 推

PUSH!!!!!!!

［冇人講？］所羅門：Be Water Act 喺國會committee修改緊，預期今個月投票

signed n shared

pp

GOGOGO 已簽

Teoi

Signed and push!

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

Done

Done
推爆佢

美國有參議員提出法案《Hong Kong Be Water Act》，譴責北京違反香港人的自由權，並授權美國行政部門制裁侵權的中國及香港政府官員。

《Hong Kong Be Water Act》由3名共和黨參議員提出，法案要求美國總統依據《全球馬格尼茨基人權法案》（Global Magnitsky Act），對壓迫香港人民言論、結社、集會、遊行及抗議自由的「外國人士」採取制裁行動，包括凍結其資產。「外國人士」包含現任或前任中國、香港官員，或是相關代表政府合作的人物。

法案提出者之一的霍利（Josh Hawley）發新聞稿表示，他近期前往香港，當地快速惡化的情勢令他擔憂，指出「毫無疑問地，香港正迅速成為警察國家，我們必須向世界傳達說，當香港人民起身抵抗中國共產黨，美國會與他們站在一起」。

法案另外2名提出者包括斯科特（Rick Scott）及科寧（John Cornyn）。

Signed

Signed

Push

借借位

香港人只有三十幾萬？

推！！！

簽咁耐先得三萬....推啊推啊推啊

signed and tui

已簽
推撚爆佢

推推推

做野

ok now

pish!!!!

推呀 我一早簽左啦

tui

ok

推啦

Folks, all of you must sign, now!!

簽啊！！

分享出去啦屌你

Push!

館長資訊戰，中共資訊攻擊

ed

share ar

簽唔倒..按完SIGN之後無跳落去..又無E-MAIL..

推爆佢

推呀，簽個名姐！大家幫幫手

鍵戰要人

我覺得應該要推Act去禁制當地中國留學生騷擾異見人士同埋香港人

Pish

push
push
push

signed

推左先

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

己簽

快呀

依個好似辣d喎

簽唔到嘅?

無反應

p

幫拖

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

Be Water

簽呀~

like爆

#HongKongBeWaterAct

簽啦
出面咁多人推垃圾post

推同簽ar!!

靚仔Hawley幫手快啲簽爆佢啊

推！！

屌你大家認真啲好唔好

和理非係時候出力！

十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

輕鬆

美國議員Josh David Hawley就推行Hong Kong Be Water Act發起聯署?
但created by W.N
即係唔係Josh David Hawley initiate 嘅？

幫推

簽

簽簽簽

全家都簽咗推

簽咗

簽名呀

now ok

推手share

推啊

未簽既手足唔該簽左佢

馬上簽

簽左

大家快啲forward開去,點解呢個petition會簽得咁慢?

唔好意思，睇耐咗都唔太明
見有人話依條係因為之前未pass人權法所以先要？
定依條係有第二個功效

Pish!

咁少人簽？推呀！

簽左 幫推

推下

[整合] [重Post}– 發夢你要知道的十件事

PUSH!

簽咗！大家send埋俾識嘅人一齊簽

S

D

美國總統侯選人 Bloomberg 公然投共

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

正， 唔可以比阿爽抖架

推！

721 831 101

甴近平

唔好停繼續推

推呀！！！

已簽！

Be water

我已經簽左啦！你呢？

推，d老一輩會唔會誤會左係同一條法案所以唔簽？

be water act先係最有威力

推呀！

推爆

唔該大家開turbo 做文宣呀
Airdrop, 推post, Share IG/FB, 落街痴文宣
全部都要做呀

推去tg group會多人見到啲

推啊！！！

堆

推
發生咩事
咁多日連10萬都冇？？？

唉白宮聯署都係名義大過實際用途 但今次簽左先啦

大家快啲簽

美國議員Josh David Hawley就推行Hong Kong Be Water Act發起聯署

大家要支持呀

屌你老母，過左成晚仲係得40000幾個簽名

sign

仲差5萬5

Push it

推呀 加辣呀 全家留係大灣區呀

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

大家請繼續，連一半都未有

原來簽左

50000啦！仲有一半，大家努力

簽啊喂

仲差好多啊，大家集氣

Be water my friend

簽呀 推呀!

57000啦！大家繼續集氣

60000都未到，大家要share出去叫更多人簽

呢條act反而仲緊要

pushhhh

128 維園見

已破60000，仲有40000咋！200萬嘅零頭！大家集氣推爆佢

128

甴近平 甴大大 警甴

殺你老母咩
亂9咁up

Click Sign Now 無反應嘅？

sir, this way!

簽啦！

128大家一齊推爆好嗎

屌 冇郁過

128,繼續推！最好share俾身邊同路人

快D快D

支持Hawley 自己友

各位請繼續！

咁耐都係得6萬幾人呢？快啲簽左去

仲要人啊

bump

快啲簽啦等咩

大家推爆佢好嗎

Push …

Go

推推

冇EMAIL到

唔好停啊

推爆佢啦，差三萬五咋

仲差好多啊

In progress?

大家幫手

Signed!

P推！

簽得好慢😱

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份頭條去回收

仲有14000左右，求大家集氣

推，勁多hkhdra

推呀屌

尋晚到依家冇多過嘅

推唔郁啊